虐童案如果發生係台灣 呢兩條撚樣一定係法庭門口比群眾打獲金先上到庭

好彩 呢度係香港 警察保護到你

可惜法庭有專用通道

唔似台灣咁係正大門口出入